CSGO求MGE場隊友

啱啱係Dmg跌返嚟 啲細鷹仲廢過我 場場top frat都要輸 打得好辛苦 求有冇隊友想打MM一齊升Rank

csgo多外掛多大陸狗
香港人又toxic過狗
唔係4 5排我都唔會玩

btw多人排好快上到大鷹細鷹
再唔係玩R6

唔夠勁就升唔到嫁啦
勁過le 又點會跌落mge

你係咪solo先？

有咩關係
你係勁既就會升到
Simple會唔會單排就升唔到大地球？
Faker又會唔會卡左係所謂既金牌地獄上唔到菁英？

LOL講緊一個人贏可以帶挈成隊喎
Csgo講緊嘅係如果啲隊友真係唔同水平 唔識打唔識拉槍唔識跟entry trade frag唔識掟smoke/flash
一個人無得打晒 去到高rank場對面一個同你對完第二個出嚟補 又或者一個對一個幫flash 你根本就無可能靠一枝槍打贏兩枝槍

講撚到成街都係呢 simple咁
隻game事實係多外掛多smurf

打隻game都好似廢老口吻 唔洗理
你係勁到 (insert any pro) 就唔會昇唔到
你係醒到 xxx就唔會咁xx啦

會唔會場場都係廢隊友呀
最多咪50 50
升唔到rank就賴隊友廢唔識配合
事實根本未係個個level就唔會升到上去

外掛淨係係對面隊嫁咩？
你自己隊就唔會有？
唔夠勁就贏唔到嫁啦

幾時有講過場場廢隊友
我講緊嘅係你將LOL同CSGO相提並論呢樣嘢有幾唔make sense

講真得啖笑

公道d 講句 , mm solo 有返咁上下實力上lem smfc真係唔難 mm 唔係打比賽 個個都yolo 架咋 唔駛點講配合當然五排有配合就梗係更容易啦 五排應該單手都上到

我就唔明點解lol就可以1個帶起成隊
Csgo就唔得
Zywoo hellzack 呢d咪又係一個人帶起成隊
然後你話一個人打唔贏2支槍個d仲好笑
有咩其他game 係易過csgo 1v2 1v3
你殺完1個第2個人補你槍會唔會係你個企位問題呀
企埋d one and done 既位然後就話係呀人地2個人衝出黎冇計嫁咁又有咩用

係比賽 1個carry 晒成隊就兩隻game 都唔得
打mm 就唔難 何況你唔係場場豬隊友神敵人

大家討論最大分野都係當左mm 係比賽咁睇

D人升唔到rank就最鍾意圍爐話唉又俾隊友troll
明明對面又係單排你又係單排
升唔到就係唔夠勁嫁啦
我望到佢地就真係得啖笑

你係有錢點會買唔到樓？
李嘉城會唔會因為無父幹而買唔到樓？

用pro 做例子只係因為佢地well-known姐
唔通真係搵demo俾佢睇咩

認真討論 有時真係會比人troll 但最終唔會影響到你升 玩多幾年就知自己爭d咩架啦

所以我咪話
點會勁過le但跌落mge
然後係隊友廢自己場場top frag好無辜好慘
根本隊友勁廢係50 50
冇可能淨係因為隊友廢就輸到跌

我冇否認到勁就昇唔到

但位就得咁多個
當你LE可以有100個
但當你有外掛同smurf ge時候，佢地相對上就會坐撚哂d位，下面d人就鬥餐死先昇到個rank 樓主咪話辛苦 想搵人一齊打 ，冇人話一齊打之餘
佢跌都跌由dmg跌到去mge一個rank 上面條友講到好似樓主由dmg 跌到去gold nova 123 之後話自己勁過le
俾佢踩撚到一文不值 所以上面有條友話人Toxic 真係好撚應景

連登仔周街都係FG 50000起薪，
打CS 周街都LEM 起跳

你冇50000起薪 冇LEM 實力不值討論

話自己勁過le 姐係最少lem啦
lem唔夠打mge/dmg場升唔到上去
呢個邏輯真係睇唔透

一頁都未到就有交嗌

打咁耐cs, 最憎一定係大陸人 但香港人唔會好好多 個個都串過馬撚

任何post都可以出現罵戰

打撚完上面成咪又係成班低收入低學歷住公屋
咁介懷做咩啊
On9

特別係單排遇到啲雙排以上嘅香港人就好撚煩
好多都串過馬撚
好難夾 大部份都唔撚會同你合作
輸就賴鳩人，嬴就係佢哋carry
睇樓上就知
所以樓主想搵人排係好正常
同埋好撚多GE用分身打
所以結論係想開心地玩一定要3-5排

我以前玩csgo solo個陣隊友都係50 50，但問題係你輸贏50 50係升唔到rank，後尾拍到班高rank過我嘅人一齊玩，我大多數都場場top，幾個月就mge 升到lem，有隊友同無隊友係csgo真係差好遠。

以前有個youtuber叫warowl 幾年前佢ge話開新帳solo上ge，到依家都仲係dmg-lem漂浮不定，個計劃都放棄埋。

真心覺得一般人solo最多去到dmg左右，你simple就另計啦

話勁就會升到個d人係唔係留左係2015?
solo有俄文名一係就lag機一係就hack (hackack贏既話佢比人ban左會唔計)
見到殘體字就等佢地邊個唔gur先就都係開hack
反而server見到班東南亞人算係最正正常常
同埋叫simple佢黎單排就一定冇可能上到地球, 因為d人見呢條油勁自然會開hack

通常都mute撚左佢,toxic算，自己睇雷達走位

講真rank愈上得高對手就愈勁就算carry極都有限啦 可以成日一打4 5打ak場就得 但上到去最少個個都識打 雖然dmg唔係高rank 但講真我都係只係想有人5排一齊打好過solo排啲大陸撚同唔撚講嘢嘅咁辛苦姐 唔係想引嚟罵戰

我有個smurf係四星係專for同啲fd挽嘅 殺40個都要連輸咁係咪因為我殺唔曬全部人所以我廢

單排同埋搵齊人排個最後rank唔會差咁遠
我自己都有2個帳一隻單排一隻同fd玩
最多咪差1 2級
如果自己單排唔夠打番上去咪姐係自己唔夠勁要靠team carry囉

Man solo真係好怕排到香港人

哈哈 我撐你 留名一齊打
低rank場的確係可以carry 因為對面都唔會有咩teamwork 但高rank 場基本上一個人做錯小小野就可以輸左一round 呢個game 係講求teamwork 冇話咩英雄主義 殺最少果都可以係打得最好果個 睇你點配合 不過我指既高rank 係至少faceit 2k elo 個d
mm場就當娛樂下算啦 64tick 又多hacker 打黎都晒氣

其實你打得好既玩多幾場mm都add到好隊友一齊升lv唔難

睇怕樓主係一輸就屌隊友廢之後場場9衝換frag果啲黎

Warowl cs界出名廢呃新手架喎

咁好明顯你問題

有無幫隊友掉smoke? 隊友無態無槍法有無幫entry？
對面狙勁有無幫手打甩對面支狙？
隊友勁有無lurk 去保住個bomb

Carry唔係純睇有幾多frag架

有冇人玩faceit? 我mm nova2打faceit 日日比越南仔屌
成日輸 點算 好想有班frd一齊打 學習下

我都係nova求隊友一齊打？

好啊 加你tg？

你比佢地搵野賴下啦
根本上唔到姐係實力唔夠
你係勁既KDA好就算輸個隱分都唔會跌好多
試過連輸8場都未跌rank
差唔多場場top frag
利申 solo LEM only

就憑你呢番說話就知你未夠班升

5e 二千尾/mm LEM有冇偈傾
利申兩三年前 而家打應該得二千頭

其實如果你懶得隊友我覺得你心態上要改下
一場係咁，兩場係咁
有冇檢討過自己真係未夠班呢

利申5000hrs,打mm只for娛樂，冇參考性。

賴*

得你最清泉 其他人全部都係狗

好勁，我都係打到silver elite
唔知點解打極個rank 都唔變

新手求carry

唔明點解差多人負皮你
明明csgo就係team game 比你一條友打到神咁
都好難鋪鋪一打五仲配合埋隊友再掉utilities
淨係拎info補槍企位都要隊友合作
比你槍法好撚勁都好 對面識玩嘅二打一trade走你
你無隊友補番咪一樣輸
極端例子s1mple其實隊友都好撚勁 只係spotlight 係晒佢到姐

你係咪單排得少呀巴打
其實真係有可能場場廢隊友
每場都總有啲on9 rage quit/報埋位比對面/鳩打
各種原因
抽到好隊友真係喊3聲

on9
simple+4件ak都夠上大地球啦
csgo同lol一樣係team game
但你技術高人幾班就點都carry得起

真係當周街都係s1mple

咁依家唔係要打上大地球呀ma
一隻ak落silver場+4隻bot都夠打啦
同埋現實邊有咁極端場場隊友垃圾人地就個個打到識飛
諗下點解人地帶得起堆垃圾但係自己帶唔起

依個真，就算pro player 都冇可能場場都1打5，睇比賽會明

樂觀啲睇如果你係有料始終一日會升返上去嘅，不過mm rank就真係得啖笑，成堆外掛演員，所以放懷啲，直接轉faceit/esea會好少少

Mm娛樂下就好
個rank真係無意義

比你大鷹實力 但得ak rank solo帶班silver嘅
對住班nova敵人
你round round1打5?
你覺得mm啲隊友會好配合好溝通？
成班幾百ping嘅隊友 一係玩兩rounds就afk自轉
你打a對面跑b
你retake到幾多次? 3隻plant完守下位你點贏？
打t就話比你一打五姐
淨係50 50咁贏輸 已經升唔到rank啦

比你真係咁勁升到呀
都一定會卡dmg呢啲位 5050贏輸唔升唔跌

你單排對面隊咪又係俾返啲單雙排你唔通場場都係自己友唔識玩人地就勁到仆街咩

根本D人就唔肯面對現實自己level未夠升唔到rank
成日話自己隊友廢搞到嬴唔到
5050 又升唔到rank
對面咪又係單排
點解人地嬴到你就梗係因為人地勁過你嫁啦
如果你係遇到好隊友先嬴到差隊友就一定輸
咁咪證明你係係正你個個level既rank囉

搵隊友有乜問題街場場場都支那仔

認真
solo 打乜撚野mm
solo faceit 練下sense 先啦
比你碌返上dmg le 有鳩用咩
勁就自然上到
更何況mm 完全冇認受性
GE 都有一大班廢人

幾年前個牌先有認受性
建議你唔洗咁上心

csgo係咁多競技game中比較著重個人實力>團隊配合
我大地球帶4隻mg打對面鷹 都3x殺
實力到真係冇話升唔到rank

好簡單 一個mg去打nova場都可以一個carry比人話smurf啦
隊友係mm真係唔係想像中咁重要